［原創］芒果三文魚糖水

望落好似幾正
大家有冇食過？

仲可以夾其他魚生

狗也不屌

點解咁多負評

睇完打咗個冷震

幽默大師開架？

有啲懷念佢啲橙皮

睇post都覺得肚屙

條三文魚應該一世都無諗過會變成甜品咁奇恥大辱

又腥又甜

見到都肚痛⋯⋯

細菌溫床

望見張相都有啲肚痛

寄生蟲糖水

熟咗嘅鯇魚唔腥喇掛

你連呢句都講得出， 證明你真係食開屎

視覺敘事大師

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

貼紙

邊個美食家諗出嚟

忽發奇想用左三文魚代替海帶黎煲綠豆沙 值得一試

我試過

港女諗架？

食蟲?

紅豆軍艦都正

CLS

不如用淡水生魚片啦

唔係玩嫁wo 佢真係弱智

樓豬係個老闆定係弱智港女

救命.....

弱智？

呢個糖水食落喉嚨應該好c服

舊三文魚順住啲芒果汁sir落喉嚨

嘩屌你老母

食落喉嚨好舒服

自家製酒店式，出面食唔到

好恐怖呀
係咪細個食得多學校飯搞成咁

想嘔

攞薑蔥爆一爆仲惹味呀

成班未聽過笑人
挪威成日用芒果配三文魚
雖然唔會係糖水

香茫三文魚米算

糖水加落d 魚生度。。。。

好耐都未聽過依個名

竟然仲有人睇呢個垃圾谷
入過 6月9號之後退出咗

咩事？

為影張相可以浪費食材

老實痾咗幾多次

冇喉嚨好c服 failed

on9 你都識講唔係用糖水啦
咁點解唔撚笑得呀？

大陸喱整架？

咁人哋group名都叫食在元朗啦⋯⋯

cony做打手

Nice. Thanks for sharing ! I usually drink it and eat a cheese salad together. I’ve heard leaving the salad 🥗 to dry out then eating it has more nutrients than eating it immediately. Is it true?

做邊個嘅打手

Admin唔想變質掛，
又可能有啲人唔想睇，驚引起罵戰
其實都體諒嘅

好似真係